頭先APM H&M發生咩事

宜家H&M門口勁多警察，有幾個人錄緊口供，唔知發生咩事

頭先，我同我阿爸阿媽去街，食完M記之後，我哋一齊行商場，可能係飲左杯大可樂，仲­食埋D冰既關係啦，一路行緊既時候我已經有小小肚疼，放左幾個屁，想屙屎，但又未至於­話急到要瀨，而且我好怕邋遢，商場D廁所又臭又邋遢，所以死都唔去廁所，決定死忍。

但行左大概一個鐘左右，我覺得越來越唔對路，越行越急，D屎已經谷到去屎眼，好似要bit出黎咁，我知道，只係放一個屁都足以致命。

我哋入左h&m，啊媽揀左幾條褲叫我入試身室試下舒唔舒服，我當已經忍屎忍到腳都­軟，入到試身室，一除褲果陣，我忍唔住放做個屁，bit左D屎出黎，之後我聽到出面有人講聞唔聞到臭…..­.有陣味……我心諗，今次仆街了，出道去實比D職員知道我瀨屎，出面仲有咁多細路同師奶係度，實醜死，當時極度不安。

於是，我做左個極瘋狂既決定……

因為當時已經必左D屎出黎，已經收唔到制，忍唔到幾耐…….

於是，我決定就地將成篤屎屙出黎

我先除左條有屎既底褲先，知後搵一條褲袋比較大既褲，諗住屙落個褲袋到啦，Hi！點知條條褲D袋都鬼咁細，一­定滿瀉啦，唔同條條褲都屙D落去咩！實比D職員發現啦。

於是，我將其中一條褲攤平，放落地下，之後牟低，擺好pose，準備屙屎，D屎爆出黎­果下爽到呢 我當堂成個人輕鬆嗮

正當我繼續屙緊屎既時候，我聽到出面越來越多人嗌聞到好臭，又有好多細路勁大聲叫【邊­個瀨屎！！！！】，我個心真係好驚…

肚疼屙屎，屙得特別快，兩三下D屎就係屎眼噴嗮出黎，我屙完之後就用第條深色既褲抆乾­淨個屎眼，之後就包好果篤屎，連條hi嗮屎既底褲都包埋入去，係我包緊篤屎既時候，我­聽到出面越來越嘈，好多細路大叫有屎，我真係好向左走向右走驚比人發現，好彩D細路只­不過係9叫，無人發現我屙屎……

我繼續包好D屎，突然有人敲門，嚇到我HiHi…..，原來係阿媽，我聽到我啊媽係出面問我：「點解試咁耐啊，呢度好臭啊，我哋快D走啦，­下次先買啦」

我：得啦，我著返自己條褲就走

我加快速度，包好D屎，之後我牟低睇下隔離果隔試身室有無人啦，好彩咁岩無人，可能臭­得濟走撚左，我將包屎踢過隔離，之後著返條褲，將其他褲拎返出去，包括抆過屎果條深啡色褲，成堆­褲比返個售貨員姐姐，好彩佢將堆褲掉埋一邊，無即刻接返好，無發現我用黎抆過屎，我亦即刻拖住阿爸阿媽急步離開，我啊爸仲問我聞唔聞到臭……….

onlun9

我真係見到4 5個差佬係度幫人錄口供，無吹

好多血